明源雲苦主輸撚到暈討論區

開定先

都未抽倒

輕輕一推 希望唔會用到

不如估下低開幾多? -10% 定-15%

1b 路過

-30%啦 差唔多

-20 差唔多

贏番利息就夠

跌硬嫁咩

好撚驚，B頭

個個都抽B
有錢到

A尾最多2手

信誠證券聯席董事張智威表示，新股市場真正考驗是明日暗盤的明源雲(909)，假若連明源雲表現都不合預期，反映這波新股熱已告吹，勢令嘉和孖展被抽飛，故明源雲是不容有失，他個人預計其首日升幅可達30%至50%。

上埋報紙講，死鳩硬

點解要咁

燈神嚟 之前係咪燈死咗隻